點解有人會話政府工hea

前排同個fd食飯 講開大家平時既工作

咁同佢講自己份工都算work life balance
平時三成時間工作 其餘七成時間都係做自己野娛樂下 收工都準時

跟係佢嬲嬲地咁話自己日日要ot起碼一個鐘 lunch要伶自己時間做野 冇時間睇手機股票果d
話政府專養埋我呢d懶人垃圾

事實根本唔係政府d人hea 而係佢自己奴性重 覺得比腦細壓榨係應份
大家認唔認同

政府準時收工，收咗工乜都唔使理已經係恩賜

除非係高層 否則收工時間就唔應該再理公事

歐美既私人市場都好寫意 係黃種人特別on9

政府某啲工種的而且確係好chur 但真係會做到work life balance. 你放左工，真係可以唔諗。 因為你知道你係夠時間做
我指既係工務職系。 試過開到九點